平放om 同guy Leung notes

有冇人要 佢地16年 既regular notes 全部書仔齊哂 有意留個 email 黎

OM 2016 仲有咩？

係16 年既dse notes